見到啲幫警犬洗底post由得佢沉 屌佢都哂鳩氣

唔知會唔會告佢暴動罪呢 好擔心灰衫25義士